Kohto käiad ei olnud, egga tulnud mingisuggust kaebtusse egga selletuse asja ette wõtta.
Kohto wanem Jaan Karing [allkiri]
Kohto kõrwamehed Kustas Sewerman XXX
Jaan Liiw XXX
Kirjutaja Kustas Liiw [allkiri]
